唔好黎西灣河！！！！！

太安樓方向好多狗，手足小心